
#Instrucciones

##Instele docker y docker-compose

https://www.elchecibernetico.com/aplicaciones/instalar-docker-y-docker-compose-en-windows-10

##Luego ejecute "docker-compose up -d" en el directorio de la repo

##en el navegador visite "http://localhost:8080" para visualizar
